旺角通達食店：中槍個𡃁仔都唔知有無收錢

發夢見到間鋪好污糟

祝佢早日結業

見到甲由咪1823叫食環睇睇

呢間野魚蛋好食 但貴

我俾錢你，你中一槍得唔得

推

推到佢仆街
飲食男女：

呢間啲食物質素已經垃圾
老闆更加垃圾
一Pat屎都不如

有無巴打得閒幫手gather人整個 excel list, 以後唔幫襯既餐廳⋯
比大家一齊用！

見佢openrice 食評差撚到咁

推到佢執粒